求漫畫推薦

完sem好撚悶街又冇得岀
n年前個套吸血鬼騎士都揾返岀黎重睇再重睇
有冇啲愛情/冒險之類嘅漫畫推薦吓

JOJO

烙印戰士
hunter x hunter
歷史之眼
火鳳燎原

潮與虎
魔偶馬戲團
黑博物館
JOJO

應該夠睇啦

個畫風

愛情：高分少女

area51,劇情好撚正,畫風就真係睇合唔合眼緣

CMB
QED

好大仇口

Manhole

炎拳 ，JoJo

食屎啦

炎拳
電鋸人
無補充啦

地球防衛少年
晚安布布
17青春遁走
孤高之人
大劍
魂環

各位有冇啲比較愛情比較sweet sweet嘅比我治癒下

鬥長命系列

未來最棒！！！
萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節

電鋸人
咒術迴戰

平行天堂

高分少女、輝夜大小姐想讓人告白

噬謊者 完晒 又高質 頭段畫風係難頂小小但之後就靚返
對打場面幾好睇

致不滅的你 完晒 都幾好睇 但起伏唔算好大
算有d sad